# test_scala


Дана абстрактная файловая система вида:
├─ dir1
│ └─ dir2
│ ├─ file1
│ └─ file2
└─ dir3
В каждой директории содержится либо файлы, либо поддиректория (вложенность не ограничена),
либо она может быть пустой.
Требуется написать функцию biggestPath(X: dict) -> str, принимающую в качестве аргумента
словарь X (описывающий файловую систему) и возвращающую самый длинный найденный в нем
корректный путь в виде строки (либо строку "/" если такой путь в словаре не найден).
Критерии корректного пути:
- ключ словаря (подсловаря) интерпретировать как имя директории
- значение словаря (подсловаря) интерпретировать как набор поддиректорий (вложенный словарь)
или файлов (вложенный список)
- имена директорий/файлов должны состоят только из букв английского алфавита и цифр
- длина пути должна быть не более 255 символов (с учетом знака / , разделяющего компоненты пути)
- в одной папке не могут находится директории/файлы с одинаковыми именами

## Пример 1.

python
[IN]
d1 = {'dir1': {},
    'dir2': ['file1'],
    'dir3':
        {'dir4': ['file2'],
        'dir5':
            {'dir6':
                {'dir7': {}}}}}

[OUT]
/dir3/dir5/dir6/dir7

## Пример 2.

python
[IN]
d2 = {'dir1': ['file1', 'file1']}

[OUT]
/

## Пример 3.

python
[IN]
d3 = {'dir1': ['file1', 'file2', 'file2']}

[OUT]
/dir1/file1
